估唔到自己睇Endgame竟然係睇到呢個位喊咗.....

本身成套戲去到最尾都一直忍到....雖然都忍得好辛苦
話哂Ironman真係陪住自己成長..不過因為條女響隔離所以死忍
以為捱到啦..
點知最尾追思會嗰幕去到最後一個shot, 見到Nick Fury突然彈出黎
忍唔住崩潰咗...MCU真係好撚仆街
成套戲都Nick Fury都無出現過,突然嗰個位出黎
屌你老母

關motherfucker咩事？？

there was an idea...

唔明

對Avengers無感情的人請離開此post

你有女我無
點明

to bring together a group of remarkable people...

同位喊